關於過夜想問下唔同情侶嘅睇法

你地同對方一齊左幾耐會同伴侶出去過夜，姐係兩日一夜嗰啲都計，唔一定話好多日，間唔中一日咁樣。
我想知我係唔係真係快得濟，我覺冇乜問題不過屋企人唔中意，我同男朋友一齊左大概三個月，出去過夜試過兩次（都係兩日一夜）， 次次呀媽應承完，到我第二日返屋企佢就係咁鬧我 到底佢比定唔比我都唔知，就算係去女仔fd屋企佢都係咁

你地同男女朋友一齊左幾耐會出去過夜？

過夜定扑野

男女朋友過夜點會唔扑野

我果時兩個月左右。其實就算唔扑，在床上攬下都係舒服同親密d

你幾大

係，其實主要想對住佢耐啲，又同佢傾下心事，平時啲野，雖然wts都傾得，不過面對面攬住傾我覺得好溫馨

已成年

而且同佢住得遠 我屯門佢港島嗰頭 我真係想同佢一齊耐啲 成日想見佢，但係平日佢要返工都冇乜時間，得返星期六日

你阿媽唔想你咁隨便比個處人

我知，個個呀媽都係咁 不過佢講野會講到好難聽，但依個post重點唔係我屋企人到

講返先依個ac不是我的，第一次開post

我唔係，但係我都唔敢咁同呀媽講 咁講我好似係仔都得都唔會蝕底咁

留名 都想聽下其他人講

咁答番你
我同女朋友第一次出面過夜係六個月，扑埋
學上面話齋，過夜好容易扑埋

女朋友拍拖第一日就黎過夜點睇

你阿媽知唔知你唔係

我明 其實我自己都好中意同男朋友啪啪啪，但係我如果同我呀媽講係我食我條仔唔係佢食我呀 我呀媽應該會嬲到痴線，因為你要明就算依加我地依一代思想前衛左，老一輩都唔一定接受到

我知過夜容易扑 我地如果真係為左扑野其實唔洗過夜都得 我唔想見佢一陣就趕住返屋企冇乜事間咁姐

正 佢屋企冇講乜？

去玩出門口之前有無講明會過夜?

我覺得佢知，佢鬧我都講話佢覺得我地有啪到 咁我咪唔出聲

有

好似上次去長洲，又係返黎又開始鬧，其實我覺得佢一開始就係唔想比我去，但係忍左等我返黎先鬧我 有時我都覺得我好衰，但係我又想同男朋友相處多啲，不過我真係唔係成日都同男朋友出去過夜架

你個名

你又點知我依加男朋友係唔係我未來老公呀屌你老母

我18

讀緊中學定大專？

自己調返轉諗咪知囉
第時生個女出黎記住唔好阻佢扑野

兩個禮拜囉

咁我唔會阻止，不過我都會擔心，起碼我唔會鬧我個女好cheap ，同埋佢唔可以亂咁同男仔搞，我覺得你係確定左關係，係男女朋友我覺得冇野，同埋一定要安全

睇你依啲直男癌都唔知有冇女 費事同你嘈
對你依啲偏激嘅人係女都係港女臭雞架啦 你呀媽個處係唔係比你老豆架你問清楚喎，如果唔係你呀媽都係你口中嘅港女臭雞

另外想問下女仔會唔會特登去玩男朋友玩嘅game 同佢一齊玩 搞到我都想買部PS4，而且佢講嗰隻GAME 好正 啲畫都勁靚

樓主個口好臭

佢嗰陣同屋企人講喺朋友屋企過夜
佢屋企人俾佢上朋友屋企過夜（男女都得喎）但係一知道我係佢男朋友就唔俾
痴q線

利申 前日先黎過完

識玩 媾學生妹

係呀睇下對邊個，我唔會on99企係到比人鬧唔出聲，我認我口臭

我係唔想講大話嗰 又唔想呃屋企人，所以我去邊都會同曬屋企人講

我21歲都未俾過夜

我已經唔係學生啦 已經畢左業務

不過過夜好煩 又要帶落妝 護膚品 嗰啲

緊係過咗夜先一齊啦

你又知佢個處係比男朋友？

呢樣野無得唔呃
女方可以講去中同hall訓
男方去同學屋企打通宵機
利申：同你一樣大

我明樓主感受
港島同屯門真係差好遠
有得過夜當然好
但係我都覺得都係屋企人同意左先會好d
如果唔係第時見家長可能未見已經有唔好印象

感情台名人小多士認真覆我

樓主先18
有排先結婚啦
洗乜理咁多

係呀 佢個背囊勁輕我就重到死

係比ex，下面有解釋

我有同屋企人講架

假設佢地唔係玩完熱戀期屌完就算果d
都要諗呢樣野
見家長既野越少枝節越好

講得好岩

點解

Diu..樓主咁快化妝
我條女仲係素顏

拍咗拖後出第二次街就上酒店但冇過夜冇扑嘢
拍咗2年半先第一次過夜+第一次扑嘢
但都係瞞住屋企人，話唱通宵k/去fd屋企瞓
到宜家都係keep住隔半年左右去酒店過一晚夜

18歲根本唔洗化

我想早啲結婚 比我早啲步入婚姻嘅墳墓啦~jkjk，結婚要有好多準備，不過我好認真希望可以走到最後，我最憎啲人玩玩下就算，唔明佢地拍黎做乜

我化淡妝姐，重點重嘅唔係化妝品，係護膚品……

我老豆又係咁22都未俾 係試過一班朋友唱通宵k咁算唔算過夜 不過我媽成日話其實要扑既話，過唔過夜都扑得架啦

有啲人我唔知你地係唔係特登講到咁難聽，我只係可以講每個人價值觀唔同，但係冇必要人身攻擊，再加上我依個post係想問過夜唔係扑野 你地覺得好難接受咪睇下食下花生就算

我都係咁覺得

兩日一夜唔係過夜係咩?

我咪話依啲都計

眼殘

唔洗理某啲想同女朋友扑野又唔想自己第日個老婆唔係處既智障

其實老母咁諗真係阻唔到
我都覺得好正常 因為我老母都係咁
為左唔令大家都唔開心
一定會瞞
同男朋友去旅行就話同FD去

睇完嗰啲人講我有啲想喊 我可以返去之前我實唔會同ex上床，我會殺左佢 ……講真，我就算到依加都會諗，究竟我冇左第一次係唔係唔應該同其他人一齊，我都覺得自己好污穢

我就算真係同fd一齊佢都會質疑我 所以我先費事講大話

同你地傾完覺得心情好返，無視衰人就得

呢啲問題唔好上連登問啦，問身邊朋友好過

下...我18結左婚lu

如果個男仔都唔係處其實冇乜所謂
會好介意介意到諗好唔好分手個堆大機會青頭
當然處女女朋友會錫佢多d
但就好似老麥加大咁
加左開心d 冇加大咪算囉照食

你地好細個就一齊左？中學已經拍緊拖？

我冇諗過講講下有人會講到咁

其實我覺得性都只係表達愛嘅一種方式嚟姐 先唔理對方咩心態 你同你個ex做果時你係愛佢㗎嘛 咁唔會有咩抵唔抵污唔污糟嘅

我男朋友冇乜野，返而係我自己好介意，不過我冇乜同人講過我自己其實好介意我比左第一次比一個玩我嘅人 講真我覺得就算同左人講佢地安慰你話冇事唔介意，其實我覺得佢地內心實覺得我好cheap……我知道咁諗唔岩，我控制唔到

我知呀 係我成日自己諗埋一邊

我識人20已經生咗兩個仔

你話已經被男友吊到西皮變黑

通常依啲都係中學已經一齊，真係好正 我都想早啲結早啲生 雖然有人話湊仔辛苦但係我覺得好幸福

伯母唔想你後悔
我勸你而家過夜唔好影相唔好留得證據

你會唔會比人氹兩句就無套中出

你ex真係好賤
擺明呃你感情同個處
不過已經過去左, 絲打唔好再諗喇
最緊要而家個男朋友愛你，識珍惜你

你雞黎架咋
三十蚊過夜呀

咩game ?
horizon既話就勸你

樓主你依家一齊幾個月好多野都係言之過早 你後悔同之前個個扑 你呢個散左之後可能都係同一個諗法
你仲係熱戀期好多野都可以講到天荒地老 當然你咁早比男朋友扑 可能大家都開心 但你有無諗過進展得咁快 厭得都快 你認定佢係結婚對象其實係熱戀期係好正常 但你廿歲都無 你過多兩年 你確定唔想再睇多d個世界 女仔始終都要有d矜持 你阿媽擔心你都係正常 可能你覺得我好煩係到講經 但有d野唔好太早講定 兩年後可能你已經散左 睇番個post笑自己講野咁傻

全世界既女人都係double standard 嫁
口中話唔介意個男人咩咩咩
但當自己細妹／家姐個男朋友係d 差既人 奇怪人
就會起晒鋼／唔鍾意佢做佢男朋友，甚至想叫佢分手
女人就係咁既生物
你第時結左婚都會咁屌7你個女 因為你由佢好純潔bb咁睇住佢大

亦都解釋緊 點解婆媳關係永遠都唔會因為自己體驗過而消除
女人就係一個咁撚on9既生物
好少聽男仔同個岳父有嘈交

我唔會影相

我講多次安全最重要

其實始終以前同睇法同依加嘅睇法唔同

我一過始想問過夜咋 不過我明你講乜，你講得都岩，我只可以答都係以後最好唔好後悔，更好係可以一齊行落去

其實只係習慣問題, 頭幾次出去過夜對兩老個衝擊係會大D, 去多幾次慣咗接受咗就唔會出聲架啦.

我女友頭一次去我度過夜, 佢老豆老母反應都好大, 而家一個星期過來兩三晚, 長假期渡假咁住.

到時你直接將D護膚品放埋佢屋企就唔駛揹出揹入咁重

已經係半同居，幾好

不過我唔係去佢屋企 我地book酒店住 好似下個月去海逸住一晚 下個月我已經同左呀媽講，佢話係最後一次

叫你男朋友呢排唔好打飛機
果晚大玩特玩

你呀媽都知你淫蕩

其實你又唔係讀緊書, 經濟獨立嘅成人其實管唔到嘅.

話就話最後一次, 不過將來嘅事, 邊個知

都係嗰句, 當出多幾次, 習以為常的話就冇事架啦, 係差在伯友幾時衝破呢個關口啫.

伯友你好, 我係米缸

你有咁o既諗法,你千祈要做好安全措施

感情台米缸巴打都揾人伯母

搵人伯母搵到俾人點相添

廢話 十個女人十個都係雞 差在公雞定私家雞

我老母緊係我老豆隻私家雞啦 邊度有錯？

你想你以後條女係性冷淡定點

下個月有排

始終佢覺得我都係細個，同埋唔係拍左好耐，佢話應該要兩三年先可以過夜 。。

我梗係會啦 雖然我覺得幸福姐，都要結左婚先架，我唔想做未婚媽媽

係，好似咒緊我咁

所以你想我點？我拍拖搵個可以認真行落去嘅唔得？定係要我抱住嘅想法係拍拖點都會散

我有同學畢左業就結埋婚樓都買埋 佢地都係腦部未發育？

同埋我想問你地一齊幾耐會同伴侶去過夜姐 點解會離曬題

你男朋友年紀係咪大少少
成日覺得介意唔係處果啲係中學生

十個女人十個都係雞 差在公家定私家雞

樓主就係佢條仔既私家雞

佢大我9年 佢好take care 我

我就拍左2個月就第一次扑，第三個月開始，如無特別事就會每星期來訓一晚。
冬天有得攬住一齊訓係唔同d

岩呀 其實我條仔好正 可以同佢一齊好開心

我本來同男朋友傾好一個月出去瞓一次，姐係好似去下長洲呀，去露營玩下咁， 依加都唔知點，我諗住之後都同呀媽講定下個月行程先

冬天比佢攬住真係暖到爆炸，加上我男朋友身材幾好，個胸肌好正 又暖又大 然後佢高過我好多 佢攬到我郁唔到嗰隻feel好正暖到爆炸

成年人 出去過夜都要人permission?？ 講聽有交帶咪得囉

不過屋企人係點都會擔心，依樣我明，驚女仔會蝕底

佢鐘意得你我諗個男仔mind set都唔方成熟...鐘意妹妹仔
你得18歲父母咁諗係好正常
你真係好細個呀嘛

今年25歲 拍左拖2年半 今年先開始過夜同單獨去旅行
唔計去旅行 過夜次數一隻手數得哂

其實你媽媽都係想你愛惜自己 如果依家真係要結婚 你地自己負擔得起？

我覺得自己算幾好彩，有房有雙人床，單親，屋企長期無人，但有時我都想同佢係岀面玩果時過夜，例如長洲呀，澳門呀，但一個月一次，會唔會好快就去悶呀？
我覺得家人擔心正常，但俾啲難聽說話你聽就有啲過份，如果係我，我會當耳邊風，慢慢佢放棄話你

係呀，攬住訓真係好甜 夏天通常 拖下手就算 因為我好易出汗 但一到冬天 就會攬到實一實 腳踏腳咁 好鬼暖

唔係結唔結婚問題
比你而家結o左婚都唔好生住
單憑你講o野(就咁睇咋,唔好話我單憑幾句o野就下判斷,因為真係得幾句),諗o野過份地美好/理想化
你而家拍拖兩個人點都好,係你兩個人o既事
生o左個b出o黎係一世
未必係你諗得咁幸福
生o左冇得後悔塞返入個西

我都係咁，已經另外買多set護膚品放係佢到 另外過時過節嗰d我都會帶埋我男朋友去我屋企食飯，等兩老認識佢多d。而且我男朋友大我15年，阿媽開頭好反對

講真 18歲話大唔大 話細唔細 一個女仔你阿媽擔心你係啱
如果平時你處事做人心智成熟，一般父母唔會點理/理唔到
不過你上得連登問
我勸你都係諗清楚，自己係一個咩人，原則去到邊，個個人都唔同。

上連登問下其他人大概一齊幾時會過夜有乜問題 係後面啲人離曬題

絲打你幾歲？
平時相處會唔會有代溝

我都想同女朋友過夜
過下同居嘅生活
拍左年幾，未試過

Ex拍左兩年 試過一次，但果陣算細個 好似冇乜感覺

我22 我男朋友同我相處既時候比較白癡，所以無問題。不過有認真既話題既時候佢會變到好嚴肅
btw我地識左兩星期左右就去左佢屋企過夜，當時我20歲

相差咁多都冇代溝好難得
佢肯陪你白癡，你咪有時陪番佢嚴肅
呢啲野要互相遷就
有冇扑埋

有 佢當時扮飲醉，求我留低陪佢 叻豬

Welcome to new 5p